有冇人返工遇到唔識做/新/麻煩野就想用Quit黎逃避

但頂硬上捱過咗之後
諗返轉頭又好似覺得唔係啲咩大件事咁

本身份工係做一樣野
而家話要你做三樣野先出返一樣糧
係人都想走啦

依家做緊狗,豆一份糧做兩份JOB,垃圾港資SME